[請注意]LIHKG香港女神聯賽 賽會特別消息

由於本會自聯賽開季而嚟,一直都收到唔少巴打既意見
因為佢地成日留意唔到賽事投選專區既post而白白錯過左投票既機會
呢方面我都覺得非常可惜

而近日我地又發現推post技術上有一個困難
就係自推得太多,係會推唔返個post上黎
而呢點亦都求證過LIHKG管理員確定係有件咁既怪事
雖然其他巴打可以幫手,但始終會好影響活動既推廣

再加上來季賽會將會增設本地盃賽及環球冠軍盃等賽事
有見及此,為左更方便一眾巴打得知投票或提名消息
LIHKG女神聯賽比賽日及特別事項通知TG channel面世啦,我地會有專人喺賽事前,同進行緊既時候發佈投票事項通知,加入左既巴打就會收到通知,唔駛擔心miss左啦,TG channel保障用戶私隱,我同你同你,仲有你你你都唔會知道其他人既資訊,仲諗咩?即刻睇睇下面啦

多謝支持,希望channel會幫到你啦

我地會繼續致力提升大家既投選體驗
希望連登既巴打絲打弟兄姊妹都會慢慢睇到我地既努力啦

唔好再錯過機會啦
長搞既,但早join好過遲join,遲join好過唔join啊喂

就快又有賽事，已加入channel既巴打好快就會收到賽事預告通知架啦

推

用過channel既巴打都話方便左,大家都一齊試下呢種暢快既體驗啦

.

怯就輸一世

今日多咗好多人入channel

係
希望投票情況都會慢慢改善

今晚有超聯賽事,唔想錯過投選,記得加入channel啦

thx push

又多左唔少人加入,多謝大家既支持
希望channel既提醒通知可以幫到大家易啲投票啦

衷心希望,今次呢個tg channel可以幫到大家

因為成日miss左投票所以已經放棄玩呢個比賽

既然係咁，更加應該入返tg channel,我地會提醒大家，今季比賽所剩無幾，把握機會

對之前miss左既巴打我表示係應對反應太慢，致萬二分歉意
但我保證以後唔會發生，只要你有tg加入左channel，比賽前，同就完都各至少一次通知提醒

總之我地既大門幾時都係為大家打開，隨時樂意見到大家